波台班垃圾幾時先死清光

新forum一開就話要番高登 吾講仲以為受左牙joe錢=,=

撐牙joe🤗

回頭是岸牙ching 話晒寄人籬下。。。

U2

no la 第一日上波台😂

Dink水思源牙ching🙄🙄